其實中意知欠奈子算唔算係隱性pedo?

如題..

IZONE(走英妹真真)令令喔..❤(除左牙降)

牙降有D格格不入

全部拎哂黎做我既賢者G石

你同我地都格格不入，傻鳩

我同IZONE天作之合

禾妹妹去左冰...

攝石降就黎累能死成隊仲夾硬痴埋去..

兩個同我一齊食緊雪糕..

放過左上角個位,ok?

Sorry, 醉愛櫻花。將佢造成「色慾」

好能q

我火車便當牙奈

油b

放過佢啦